走呀!!!!!!今日講好左係和理非架!!!

快D走
求下你地
今晚唔可以有衝突
唔好白費170萬+6人既心機
場仗未完
勇武你地仲有大把機會發揮
Please Please Please

推

push

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

support!!

啱，叫全世界，返屋企。

番
!
屋
!
企
!

走啦

走啦！返屋企

今晚留低嘅
一係豬隊友
一係臥底狗
千祈唔好俾人利用
我哋不割蓆
並唔代表不理智
和理非 返屋企

返屋企

全世界 返屋企

番 屋 企！